笑死 啲廢老爭住飲山水

又話啲山水清新啲啊自然啊又剩

原來係啲咩廢車場養豬場流出黎既水
又有蟲

廢老們飲多啲啦

E. coli